(求救)電腦麥克風無聲音

CPU:i7-4790
Mother board: Asus B85 pro gamer
Display card: Asus gtx1070

玩PUBG 想用mic 但用唔到
已經set好晒設定都唔得
用緊iPhone 原裝earphone

但當對聽筒互相敲擊時個音頻bar有反應同喇叭都會岀現cock cock聲
係個mic收唔到音

有無高手解答到